[NBA]Los Angeles Clippers 快艇討論區(1)

Let's go Clippers

Los Angeles Clippers

Forward-Guard 9•Alan Anderson
Forward 30•Brandon Bass
Guard 11•Jamal Crawford
Guard 2•Raymond Felton
Forward 32•Blake Griffin
Forward 10•Brice Johnson
Forward 33•Wesley Johnson
Center 6•DeAndre Jordan
Forward 12•Luc Mbah a Moute
Guard 3•Chris Paul
Forward 34•Paul Pierce
Guard 4•J.J. Redick
Guard 25•Austin Rivers
Forward-Center 5•Marreese Speights
Center 0•Diamond Stone

快艇！冠軍！

我船

呢到叫足球台 nba死返出去膠登啦

gay布

好似冇人鐘意快艇咁

入埋final就更好

Go Clippers Go !
終於有我艇嘅討論區

86已經到左極限

但河仔極限未到
講左幾年啦...究竟幾時先成才

小河好似打得仲差過上季 不過有左肥頓key ball 小河可以剩係得分 唔洗分心係佢完全唔識既組織方面 btw今季clippers d罰球差左好多 但係DAJ d罰球又準左好多

Why要燈我隻艇呀

又唔覺差過上年 分別不大
肥頓其實球權唔多 好多時比個波jc 同佢玩
而河仔唔會分心係組織 因為佢從來唔識key ball 一拎波就抽花抽花
Daj ft係假像黎 唔好比佢呃到

老翻大胃西好q準
睇左快艇4年 4年都冇大突破
但見到3號小王子持球進攻勁左好多 bench又開始拎到分真係好感動
不過jc真係雙刀刅

其實而家我都覺得佢差唔多見頂 雖然身體質素好 但佢得鏟籃'剎'食 射波控場key波都唔好 而且手感籃球 所以我覺得佢上限未必真係好高 除非拍波練到8成保羅咁 想點鏟都得 如果唔係

橙左我船

佢d鏟籃一d都唔殺食 只係因為佢射波唔準先硬沖
而且finishing好差 明明食硬既都miss

都係個句 手感波

講多句 佢身體質素只係普通g身型 唔係有優勢

佢一鏟籃最大問題係會上腦 明明入到底比人double team, 出面jc/ speight/wes 嗰堆shooter 空曬都冇意識傳翻出去

如果全體船員健康 打入西決在望！

我覺得佢跳同埋速度其實喺芸芸後衛中都叫快 如果每場佢都有上年po gm6個種態度真係帶黎好多jetso

佢視野真係差到仆街

不過老老實實jc今季打法都唔算改好多 除左肯守
成隊既防守真係改觀曬 不過cp3好似hea守左 可能因為年紀真係追唔上

can't agger more

打好d啦屌你老母 死垃圾父幹

推

希望今年有西決

Hi 不多兄

今日冇睇波
想問隻艇發生咩事得70分

太廢

唉

呢度有篇良心文 講河仔的

Rivers is, by minutes per game, the second guy off the Clippers bench, but there is little evidence that he does much of anything well enough on the court to warrant being on the roster.
靠父幹搶到bench第二最大時間出

OK, in real plus-minus, Rivers ranks 60th among just the point guards.
負分王
If coach Doc Rivers does not come to grips with that basic fact regarding his son's play, the Clippers will fall short again and waste another brilliant season from Chris Paul.

文件不能再有父愛 只會浪費CP時間

Google Duo | Blake & DeAndre

留名

雖然espn係鳩下鳩下 但佢又話得岩 睇翻比賽河仔同jc多數都係最快離開bench個pair 但河仔又唔生性 控場廢撚到

呢到有另一篇駁翻
平心而論，河仔有咁多上場時間係因為我地bench根本冇其他可以（勉強）守到人地嘅guard
防shooter 黎講Cp -> luc 之後就到佢

w johnson 好過佢 只係文件成日打small波
felton 河仔 jc 咁樣出唔好同我講想守啦

今日連籃網都贏唔到

今日終於贏波啦

炒鳩猗

Blake Griffin

今日冇左redick 都打得唔錯
但隊波都係要穩定d

推！ 果三連敗好似係太輕敵 心態問題為主？？

肯定係 慣性出現，成日都一lead 住就唔識打波，變左iso 表演賽

做咩冇人講野
Btw又三連勝